得罪講句未豬過畀李成既波至有g格出黎抽猁水

其他果班唔知貢雀躍做乜

樓豬隊熱犬豬過喎

車路士